屌，都無奶油嘅

總有快樂的理由

差左個 “唔～～”

好撚煩啊！！！